[LOL] S10世界賽討論區 (598)

冇人開？

頭3場實力差距都好大

黎緊3場應該開始緊湊d

1001又唔開POST

你是最好的

京東贏硬

1001又唔開post

NA fans 依家應該慶幸TSM係抽到 Fnatic 而唔係Rogue

P牌zzz

1001個p牌仔

Zoom頂唔頂到世一上路

咪燈

蛋黃

屌你老母1001唔撚開

個P牌

FNC 30 RGE

你1001 問人冇人開 是咪智障

ＤＷＧ ＤＷＧ

PSG對RGE都0:16
對DWG/JDG會點

但FNC 3:0 rogue

是日大戰
究竟dwg有無講到scrim咁勁

其實RGE應該勁MAD兩班

P牌仔唔識開po?

用一個情況psg仲要捱5場

仲要問冇人開

屁馬倒了

洗眼

試下對lpl出呢d
全場空大都得 d痴線佬有位移就避到
between 京東贏撚硬熄機唔洗睇

都幾肉酸下

抽到hyli起碼一定有kill先

下場刺激，lck 1st vs lpl 2nd

收到風大快活內亂緊

打FNC 都有hylishit可以博下

下場DWG對京東點睇

驗眼啦

球女問題啦
1lv有放波入第一堆草， 上線就無放入第2堆草(佢明知牆上面無眼)
之後=gg

Zoom Nuguri頂唔頂到世一上路

psg真係好廢 石頭人次次都撞到幾 等睇lgd 0-6

psg應該當左rge係mad之流

矛盾的世界 #373295 唔開po

PSG俾連燈仔吹大咗

呢D馬後炮搵黎屌既

唔係金牌都識避咩

白金仔都唔會咁俾石頭人撞幾次

NG都未必會咁，咁撚易撞

有冇機會全左邊嬴

你咪智障

中野都變返劣版點贏

真 試過人次俾人GK 都唔識插真眼

係我錯,原來1001要開PO
下次識做

Psg都唔知執唔執到一場

外卡同eu實力差距 算啦

垃圾奶仔唔識望鏡頭講嘢

ahq個中野應該心諗，好彩唔洗繼續打唔係即刻秒做袋底泥

其實PSG ON9啫
冇閃又比RGE等齊人R幾隻
仲要個BP廢撚到唔識講

補張圖，屌你老母

Eu世一喎

打入group stage上神台

最有機打RGE都比人打到狗咁
其他2隊冠軍熱門

條女好正

唔心態爆炸當贏
啟榮哥當lpl選拔咁打啦

Laure

JDG 1：0

入得B組可以有咩期望

幾期待依場
依兩隊應該都係今季世界賽既上限

宜家唔話執一場
係唔洗俾人零封

有條友仲話 冇輸得咁難睇

快撚啲啦
等睇啲大陸仔哭波喪

JDG 是冠軍

認真討論 如果rogue拎到呢種靚bp 狀態又咁好 真係隨時偷到其他兩隊

no la月台仔
佢未上線果陣全程望全牆上面無眼
又識放波入第一堆草探，但又唔放第2堆草

我真係以為PSG同RGE有得打下

台服仲買psg贏

psg個陣典型後期團戰打法
一早畀人睇穿曬
人哋用前期陣打到爆你
以為playin班垃圾咩

好想屌 點解有咁多靚女。。。

係唔出奇

其實psg算賺左 如果冇得換ahq中野 今日唔會有得打

輸就預左，期望過唔洗輸得咁樣衰

呢樣真 都唔同牌位既 點打

打PSG梗係
RGE另外兩個對手係DWG JDG
贏到邊隊

JD JD JD

0：32

比面刺激少少既 得唔得啊

JDG又贏啦

Tank可唔可以中武肺

係無諗過16：0啫

JDG 必勝

講真 連登DWG大船

驚燈撚死

普通料

唔比人perfect game當贏

屌，還擊之力都冇

JDG世一上路點輸?

如果有靚bp同有咁嘅cross map play係有得打

假如拿臣比人b左隻blm重可以攞乜出黎用
沙王？

對唔住大佬,係我錯
呢次world第一次入LOL PO

估唔到係慘敗。。

Nuguri先係

吓 JDG贏硬

吹DWG吹太大
JDG

dllm啱啱先開直播
16-0係咩玩法

隻TANK連插真眼都唔識 想知點做pro gamer

下次記得就得

但呢隊歐洲隊咁早就用咗個戰術有d傻仔

好耐冇見過dwg輸
呢場會唔會輸呢

dwg？overrated啦

JDG 勁過 嗰隊DWG 好多囉

邊撚度有人支持LCK廢柴
JD必勝

JDG三路世一點輸

用左咩戰術？1lv gank？

洗撚燈咩
DWG贏鳩硬

我真係唔知DWG可以點輸

JDG咁撚勁

Ching屌開咩女

飛入溫泉既Corki

係，基本上冇隊咁做而家隊隊都防啦咁玩

真 不過JDG一定嬴

JDG 內戰就勁，一對祖國就收皮啦

對PSG 先重要
唔雙殺唔洗諗出線

PCS冇錢得肥妹翻譯（雖然真係幾勁 個次翻kaiwing個段9up）

因為都幾高風險 如果球女用個波check視野 下路會蝕好多 對勁隊應該唔敢試

好啦 今場真係好睇啦掛？

DWG可以點輸
有冇ching可以話俾我知

睇過東京熱未？
大概就係咁既情況

diu

真心好撚悶，場場大炒

水地獄級數

Lpl 2seed水平差seed1好遠
但lck又差lpl好遠

洗鬼燈 , DWG 上中都打爆對面啦

今埸都應該係大炒
2隊冠軍料既隊
無咩可能有THROW GAME

IG 14 分鐘 打爆SKT

請問 JDG需要幾多分鐘打爆 DWG

呢個真

打足bo5喎 邊到好遠

我個人覺得JDG整體係勁過tes 所以如果dwg羸到就

打滿5場
TES 後期comeback
叫seed1-2差好遠？

JDG=TES喎

成年半前唔好攞出嚟講啦

換mon

我都諗緊
tes jdg spring鬥到summer喎

jdg同tes其實唔係差好遠

有Tank點贏

LS講撚完nordvpn未

個bo5正到

牙膏實力如何? 同chovy showmaker比邊個好D

好彩啲咪有返幾個頭

我都覺JDG勁過TES

仲要spring playoff係JDG羸

佢講nordvpn咩賣廣告？

最嬲唔係輸
係呢條撚樣一番黎就變左拉拉拉放放放
成隊GROUP好哂想去接團佢就去送頭

一般

買蛋黃被屌打

大炒有大炒好睇，起碼有得笑先

最強韓國人jg之爭

Lm 世界大戰
睇一陣再去睇車仔

DAM [ ] LOST

Dwg教練係咁幫nuguri按摩

牙膏好似唔太突出
同上年doinb咁囉我覺得

加世一top之爭

京東必勝！！！

牙膏係支援型中路
同SM knight哩D carry型有D唔同
JDG個重點係個jg到

佢最carry

以為佢真係想講chernobyl 套劇,
借d咦賣廣告講vpn可以用黎睇hbo

ZOOM世一

今場轉去支那台睇先

以為呢到係支那forum

champion pool都算大 唔係carry type 但都係因為成隊玩野核 亦都唔需要佢carry 配合到就得

不嬲都係 JDG必勝

sm 都係支援型黎

邊到有得睇

DWG
JDG

認真京東個上野係勁，下路京東應該都贏，係睇SM發揮

個人覺得
Zoom ~= Nuguri
Kanavi>Canyon
牙膏 << showmaker
Loken+LvMao>鬼哥+BeryL

講真呢d對決好睇BP

bot有beryl
雖然jd贏硬無乜好講

英文台好慢

對線壓力大咁多

ban ornn 係咪又想攞ashe

Google下啦
蛋黃一輸即刻轉返英文台

感覺依場反而無咩睇頭

遊戲台不嬲全員撐LPL架啦

支那台好快

你個台delay好耐下

jgd 0封蛋黃

DWG中路根本BAN唔哂
BAN下啲功能英好過

點解可以對jd咁有信心

Rge jg串到

重頭戲

韓文台一向都好快

台灣台同大陸台啲人把聲勁難聽
好銀耳

贏硬 點冇信心

竟然唔搶JG

支持中國隊要理由?

其實1lv 係tank派膠
1.無啦啦行入小兵melee range
2.無game sense ,唔睇對面陣容1lv sup有突進cc
3.點左Q 滿魔又唔用Q check草

原來支那吹緊afs scout tes meiko edg Tarzan

Uniboy fb屌tank

ZOOM係世一ORNN+世一打ORNN
係LPL都係隊隊都BAN佢ORNN

係ban唔晒 但俾showmaker拎到啲拿手角 牙膏有機爆炸

咁兩極嘅，支台d彈幕好多都話京東輸硬
呢度就瘋狂燈京東

佢fb係咩 有冇圖

其實牙劣打咗3年職業未用過lucian
但而家都場場ban

真係唔想睇台仔台 左邊嗰位賽評 右邊係咪大天神

已經唔太理啲LOL 學術野 但聽佢真係會聽壞耳仔

係唔明點解tes meiko

Nuguri Camille

佢隻TF都好勁

因為佢地都燈囉

各有各燈姐

UNIBOY都係FB發文串9佢
仲教學佢死左一次之後應該點打

Ashe 真係咁有用?

洗撚要佢咩

DWG個陣勁好多我覺得

莉莉亞暫時為止 表現都偏劣

支台唔撐自己友

牙劣呢個朵真係好撚難明

Jayce

dwg拎齊佢地平時玩開既野

edg Tarzan講左好耐啦

dwg 個陣全部拿手英...

係咩 我覺得NASH分析得幾好 見佢係有準備果type人 同埋我好中意NASH

杰西

殘體注意

有冇諗過佢地都係燈

我地叫燈 佢地叫奶
兩邊都好顧忌呢樣野

杰西中路咁開心

死完一次都唔識插真眼 就知佢新手

playin隻馬唔計

睇翻勁隊點玩再決定

睇下鬼哥點賣笑

邊個係牙劣

到而家都唔識讀牙甩個名

JDG 攞Jayce 仲唔屠柒 DWG

其他post 都係，教精你廢事係其他台俾人屌多鑊

YAGAO

佢地全部痢迷咁架

未打一定燈左先

杰西似係打中路

From Uniboy facebook
球女1等雙招沒了玩個洨 你球女打西恩推那個線就沒意義 躲角落等前三隻士兵死掉再出去
前面乖乖等六等 早虐了 這陣容還可以鴨
是我的話:一等球放右邊排草 牆壁旁邊等 前三隻快掛掉 再出去檢冰
抱歉 我太氣了 竟然說是我也會那樣死?

Uniboy好有自信話自己玩嘅話唔會俾人FB 但上個post好多人話搵Knight嚟都係死

職業根本唔應該犯呢種錯 個腦係咪autopilot緊
就算hansama無黎到補傷害rakan一個人w cheese佢都已經半血唔洗打

原來支那同連登仔一樣咁憎閪鹿 睇強隊同playin既閪鹿分別啦

新會然係要俾人屌吓

佢季後賽用果陣係教練代佢玩？

最尾嗰句直線屌柒上個post懶醒連登仔

唔想撐lpl但jdg真係唔會廢過dwg

甩架ri呀佢想講

已經分唔清呢度邊啲係燈同真心撐dwg了

你真係唔識嫁喎

叫牙劣順口好多

劣鳩RI呀

好似個個都話蛋黃贏有咁明顯咩

嘩咁搶口
當局者迷喎

外星人仲順口

入圍賽佢有大功勞 感覺應該好複雜

第二下就咁睇必死囉，佢有關連咁講係既

除非講到明 正常都要1001開㗎啦
唔係就勁多相同po

條撚頭叫做nash 啊 準備但live on air
又要再講 明明唔係點燃殺 佢講咗點燃仲要輕輕帶過就爽 好似唔太知自己有乜負任比觀眾
可能我要完美 寧願聽英文台 明明地又唔太明講乜
慢啲 都好過聽佢

放CANYON隻nidalee都幾痴線

有少少馬後砲 bin c

虎牙 配彈幕食用更佳

完全兩樣野嚟

咁佢真係玩得廢

京東贏

上面有人cap左 行過半真係不必要

劍女有無出過

jdg都可以輾壓既話 就真係決賽見

2個AHQ拎晒MVP 見到打到咁一定燥

佢隻nid唔放得

JDG個陣都係常規陣，只要SM前中期做唔到野，JDG會打得好舒服

痴線

做乜

kanavi唔洗玩

dwg預咗同你打

jgd必勝

JDG

nuguri黎中應該setup好

杰西喎

預你invade啦

jdg真係垃圾嚟

隻馬已經玩撚完

JDG應該覺得好彩個頭係啊鬼拎

1鞋5水

印象中Kanavi閪鹿唔勁，唔會係佢地常用陣先

唔係佢啊 屌 屌錯人 佢好好 佢有次三個人講賽事 中間好似係zox 我唔太記得 右邊係nash 左邊嗰個垃圾連接都唔接nash 玩分化迫害 嗰件廢老 有無人知佢叫乜名

依到好多中國人 有DWG都唔識撐

RGE用啲cheese strats打強隊咪會咁囉
打PSG梗係輕鬆

鹿好似揀親都輸

呢度應該有98%嘅人都撐DWG

個咩湯米嘈到仆街

我成日覺得jdg呢隊野無邊個特別可以企到出黎，唔知係咪關佢地個style偏向穩穩扎實咁打

又唔可以咁講
ori本身就打唔贏黑人 打得職業就知進退
你話乜乜 faker/knight上都係死 我唔係咁睇
佢地1lv就唔同你咁打 唔會交雙招導致被人嚴重針對

btw Uniboy贏盡掌聲家下出黎講乜中氣都十足

點撐得落jdg 冇顏值加上又係G那

我成日覺得杰西呢隻英好撚柒廢

唔算啦我都睇唔明點解TANK唔係企後排小兵後面
而係係右邊草到推線換血
就算下路線唔黎
佢推完一波又唔夠黑鬼打
黑鬼控線係塔出面
想GANK佢10萬次都得啦
最理想係佢係後面Q中隻黑鬼一下
引小兵打佢唔打自己小兵
咁條線就一定推番自己果邊
自己小兵既輸出又會高D
有機會可以2波兵入塔
唔使比人3波兵DIVE

真心定咩
中國隊贏撚硬

年年LMS/PCS輸都係因為韓援廢架啦

預咗

湯米 部份 Zod台柱咁濟

捋鳩泥

呢場先叫比賽

ghost = best ad world

DWG已經預左佢地會invade搶四鬼搶2再搶羸紅buff smite
因為nid前期惡過閪鹿 計畫行得通就可以搞廢nid前期
依家要下路幫手救kanavi

佢地個特色就係成隊都可以Carry

YAGAO同SM有差距

jhin3個頭了

牙膏係度左右左右做乜撚

zoom呢個tp

JDG 點會輸

熊招tp

DWG點輸

lck生生性性plz

最難玩既英，上路黎講應該最難玩得好

傻仔TP

個tp

skt仍然出現喺世界賽不過係嗰skin

ghost真係好鐘意show emote

世一ZOOM D TP真係好好J

支那必勝

D頭比晒牙鬼有D驚

世界賽正式開始

鬼王300

Ghost 3-0 JDG 贏了

世一上路好勁

同感

咁我對佢地個ad同中路有啲偏見

TF係咪第一場出場

tommy 唔係肥仔咩 佢好似無做賽評好耐 依家台仔台左邊嗰位啵

lck第二ad喎
D人投票投出黎既

7分鐘已經完左game

如果連kanavi撚馬都係柒下柒下 應該無乜人玩到掂

牙膏真係好撚樣衰

個AD200years反cap DRX 個中法師都唔錯

冇clown soul

呢個係好撚嘈好撚煩，但佢係講湯米

SN個中路先樣衰 仲要叫angel 每次見到都好反胃

lmao英文點讀

D意識勁到

支那樣

SN成隊都柒

Loken勁喎
係Yagao弱d

勒貓

個ahq中路直接屌tank係垃圾

點解仲未有劍女中路

Sup差距

UNIBOY屌TANK

老實講 lpl 4隊啲中路都係樣樣衰衰 左手同xiye個樣都有種自閉feel

beryl

kanavi

精忠報國
好波

好似係綠毛既普通話
大陸台係咁叫佢

個bait

huge

KANAVI係咪吹大左

真係Sup差距

Karsa當佢狗咁打啦

knight同xiye起碼都算普普通通冇乜嘢先啦

ANGEL幾好
佢同叉燒排埋一齊我仲以係2兄弟

唔通今年係韓國

3v4

國人倒了

又邊撚隻叫劍女

第一賽區

3K
你教我點輸

dwg好撚勁

節奏好快

fiora

Master Yi

伊端？

閪鹿保齡球係好屈機 不過太易走位避

刀妹？

想韓支1st seed對決

打柒支那隊

卡特

仲以為會勢均力敵
原來又係屌打

第一賽區?

伊瑞就識

熊同jayce早期線上都冇優勢

莉莉亞真心無用

笑撚死 好撚多條女都係渣劍ga wor

新英呀?

阿卡莉

應該唔會再放canyon nidalee掛

痴線..DWG勁到..

ClsLPL打交已經好勁，DWG仲癲

刀妹支那名

就咁睇今年韓國都幾大機會拎冠，不過我麻麻地dwg

蛋黃好勁
但都係第一賽區拎冠

明顯高一班

showmaker咁都唔使死

dwg咁都無人死

今年唔係TSM拎冠咩?

Showmaker咁都唔洗死

lmao

SKT > 蛋黃

DWG

DWG 呢下拉打勁到

SHOWMAKER 咁都唔死

tf咁都死唔去

神反打

dwg 點做到sup+mid 2打5 頂咗6秒

dwg丁撚死人

個團 我以為sm 要死

DWG依下靚到

leona

蛋黃勁到

個下冇視野 企左舊石後面？

劣鳩SM同beryl

其實點解咁鐘意用熊
咁多場好似得一兩場發揮到效果

dwg呢個fight咁都打得番轉頭真係好誇張

唔係支那就得
uol都得

唔係支那攞就得

我都諗住會賣,結果咁都走到+反打

等睇祖國逆轉

隻SUP插過去個下..拖左好耐..

得DWG有機

京東急了啊 <--有咩特別意思? 點解台仔台成日洗?

唔係NA攞就得

隻jayce已經廢左

大陸仔好鍾意咁講

JDG 感覺上同DWG 有D 差距喎.....正正常常SM 果下點可能唔死

lpl都預左jdg會輸俾dwg啦
佢地係求第二姐

eu了

大陸佬最鐘意急了阿..同這波不虧

但凡玩得柒都話係自己急

前期衰咗 kanavi控唔到圖
場團戰反打好正常 根本唔夠傷 TF仲要有錶

Dwg 打交仲癲過lpl
Tes 同jdg 都係偏營運

我覺得黑切冰拳勁啲

這波不虧

四線全輸

兩邊都前期陣

呢個版本揀後期英係咪九死一生

前期就貫穿

睇tes打drx點樣啦，我覺得今年支那都係得tes有機拎

Kanavi冇用到 佢唔識閪鹿啦

牙鬼d position幾靚

the shy講架

牙鬼識hold最尾一下大 好撚正

上年咪又係話RNG無敵

阿鬼 可以早啲開大 唔射都嚇下

今日全部大路戰果

打輸好廢

小狗死了 d fd

RNG無敵係前年

屌你老母呢啲先叫世界賽

DWG 今年個態

支那人話kanavi精忠報國

小狗倒了

DWG啲接團好撚好睇
完全唔怕同你打交

因為佢今場的確玩得廢 完全冇用

本身係啲STREAMER講(好似係SHINYRUO?)
個context係佢以為估人下一步點知fail左整左個柒play
就講左句他菜了我急了

Nuguri canyon sm 3個都揸comfort pick

kanavi俾人撚狗咁撚

單殺

輸咗出咩都廢

杰西 有撚用咩

好事黎 group 打完 4強前都唔會見到

時間過得真係快

beryl 次次食cc 都會開到大先

牙膏

好撚柒呀大陸狗

Canyon隻Nid

cls打爆咁濟

又話好勁

yagao

爽！

cls solo kill

上中下野都輸

三相坦應該冇咁冇用

DWG 真係高一班波

不愧係midking jugking

等tes柒埋俾drx就啱㗎啦

世一TOP JG SUP要換人

DWG好J到

不過最on9都係放canyon隻nid

㩒住嚟屌支那

牙膏vs牙ghost

我諗唔少人都認為今場係全日差距最細既比賽
點知都係大比數輾壓既其中一場

DWG點燈都唔會輸

jd藏招啫 第一第二名出線都唔大分別

又話大陸仔好勁既

Lpl真係好鍾意上路熊

上埸被零封
今埸JD隨時玲瓏塔
真係開埸定勝負

carry全部冇死

閪鹿打Nid 中路杰西 抵啦

Second Seed輸到咁樣都幾肉酸

已經無得輸 邊隻可以係邊線頂到NUGURI..
仲要有TF飛

DWG 小組未驚過
係驚之後bo5啫

jayce被nid單殺不如del驚

睇黎今年DWG個勢無人能擋

投降啦屌

Jdg出唔出到線都成問題比RGE偷偷下出埋

DWG 勁撚到

ACE 咗

easy game

bo5都未驚過啦

其實同前三場咪又係無分別，都係一面倒

支那狗d bp抵輸
後手有camile仲要揀熊
莉莉亞勝率咁低都仲揀

dwg好撚癲

決賽
DWG VS TES

今場明顯係jg support差距

main event啲節奏快過playin好多

呢場實際打左幾分鐘 dwg拎完首殺之後一路滾雪球

4場一面倒，on99

dwg今年咩事 咁撚勁既

覺唔覺LPL吹大左

選Jayce 中路以為呀porn

DWG今場打得好好
Lv1 靚到

beryl 開團真係好撚癲

JDG成隊肥閪好心收皮

西鹿呢隻西英到底有咩優勢
隊隊都搶住pick

Dwg係高一班
睇得好爽

贏10K

睇嚟PSG有機會贏JDG了
JDG 0-6

唔通真係LPL吹大咗？
LPL最勁都係玩前期同狂打交 但DWG接得住

tier s+: TES JDG
tier s: DWM

邊個話呢場似groups
咪一9樣

換咗ad 之後

係LCK已經當係打AI咁打

Kanavi 係咪已經比人睇穿咗 打tes 已經成場鳩下鳩下咁

小組出後期陣=15ff

笑死 大陸台有人叫埋抵制京東

Beryl開戰真係無得輸

yagao out

leona應該得世一sup effort先會開得滯...

勝率低到痴線

一場je
上年fpx都係4-2仲要打加賽
LZ 6-0都係8強收工

a到疊到征服者

其實有咩好笑

世一sup

㩒住嚟屌

23分龍魂又一面倒

cls bm

閪鹿同熊呢2隻英係今次WC應該會係地底泥

combo暈掛 不過對手水準高應該冇撚用

RNG 個年全華班, 爭個世界賽就大滿冠 但係輸死狗個心態,

DWG 勁到呢

點解仲有人選Ashe

笑死 嬲爆未

bm
抵啦

Canyon 實比支那仔屌死

yagoout

版本答案=lillia

呢場好睇過前3場好多啦下話
jdg都唔算打得好差，係dwg真係高兩班姐

撚狗師

Canyon撚狗咁撚

撚狗

好嬲好嬲

好撚正

zefa證明自己

4場都屌打

係咪調轉咗

一開始賭輸咗 仲要呢隊野係野核 唔洗玩

撚狗咁撚

支那仔抵比人撚

國恥

龍魂了

技術性擊倒啦
不要再打了！

辱華

Dwg> lpl

cls虐爆

咩話 25比7？

好勁

24:30 完場 好玩嘛?

隻熊全物防做乜9

佢當SHOWMAKER 死ga

25分鐘

支那第二原來咁廢

好似有場 jdg vs tes定唔知邊隊
所有評述都偏向對家
係咁話京東急了 京東難了
但最後都係京東贏咗
之後啲人就係咁講哩句
串啲評述講野唔公平 有自己立場

支那輸就係爽

其實係
一路都係雪球

中期DWG又冇大失誤

DWG打到對面變弱智

24分鐘係咪今日最快

梳頭佬果斷換ad
又贏

得頭3分鍾大家有好奇心果陣好睇
之後都係撚狗咁撚
JD玲瓏塔喎

2隻最低勝率既英比jdg簡哂ashe 莉莉亞 2個加埋都無30

屠殺dwg好撚勁，會戰勁撚到

zoom個樣

0塔0龍支那仔

0龍塔?

原來jdg一座塔都無爆

撚到一座塔同龍都冇仲要唔洗25分鐘收你擋

爽死了

有d s4 三星白嘅味道

快撚啲出局啦DWG
串撚到

DWG好撚好J

冇計啦
俾G2最垃圾既時候打爆

這就是lpl 2nd seed?

邊個話lck同lpl差好遠

25分鐘完場 唔講仲以為兩隊差好遠

dllm今日個個都玩speedrun

杰西依隻英有咩用

nid嗰下補咁鬼多嘅beryl咁都唔洗死

今日快到

支那狗呢

jdg vs fpx

5路gap

應該係jdg打FPX

Volibear 上路有咩勁？

showmaker好矮

8點未到已經第5場..

京東係咪全華班？

大聖杯

準備俾G2踢出局

問銀行

大戰都一面倒到咁

JDG BAN咁多中路英 又唔幫中路拎功能角

Showmaker件褸太大件

不嬲都話DWG同TES、JDG係大熱

支那輸就是爽

dwg揀定skin未

大陸仔又要主場睇人捧走個杯

係差好遠呀

2 korean

no la
ad jg 韓仔

psg仲勁過jdg喎

緊湊？

支那仔

打lpl 2 seed打到好似外卡咁

我諗之後再冇lpl隊敢拎lillia喇
再拎實比大陸人鬧到仆街

之前成日話lck得4隊，估唔到原來lpl得1隊

dwg撚狗咁撚

KANAVI RIP

一陣大快活對TSM

垃圾

睇fpx還翻個杯笑撚死

小花生出黎啦

屌好撚爽
雖然冇得睇SKT收皮
但睇LPL收皮都夠癮

dwg嘅cami同逆命係唔係100% WR?

仲有LGGD睇
GENG咁廢CLID手軟腳軟 贏撚硬啦

小組賽似playin playin似小組賽

下場GEN 對DGL

上場隊野咪仲串

今年到返lck 未？ LPL撚

FNC實大炒

啊係！ 好似係fpx

我们敦促DWG立即停止此类挑衅行动，不要违背潮流，并避免损害该地区的和平与安宁。如果DWG坚持要取胜，它将最终走向成功。
twitch chat見到

真係 剩係換一隻nuclear已經可以咁唔同

lck

今日場場都一面倒

唔想overhype dwg但會唔會唔係jdg廢，係dwg勁

呢隊DWG咩料

dwg emote好撚搶口

到我大GenG

類似劇本舊年都睇過
大家唔好咁快打定飛機住

仲以為呢場係今日最精彩既一場，原來JDG咁雞

打生曬成隊DWG

啲支那仔之前見perkz話lpl吹大咗
真正恐怖嘅dwg個陣係到吹話世界賽見
lpl屌虐lck之云云嘅？

咩話第3賽區seed 1贏第1賽區seed2?

咁撚狗係canyon下路殺lmao

睇lck決賽個陣仲諗緊drx咁樣世界賽一定行唔遠

對唔住drx,原來唔係你廢

係dwg太勁

核爆得隻kaisa仲要唔係勁

咁唔止
SM同NUGURI都勁左好多

微博暴動未

希望DWG 8強出局

肥金嘅話會死攬核爆
最後regional先換牙鬼
之後0-3

呢場好睇度30分
前幾場負分咁

唔知點解我覺得啲人show emote真係好撚串

LCK強勢回歸

今晚精彩呀屌

上場串好撚多，蛋黃已經算好

下場又係LPL打LCK 好撚慘大陸仔

DWG辱華

總之支那輸就值得開心 其他之後再算啦

呢場DWG都叫串
上場RGE仲撚串

TSM FNC pick邊個好

抵制京東啦
掉晒我地偉大中國既面

最緊要係canyon有態

花：唉 屌 去首爾睇下邊個單位好先
尺:
花：都叫左你出去搵大錢架啦 睇下你之前d隊友

最串一定係TES fans
五路世一
等睇收皮

今年Eu係第一

真心今年唔係支那贏就ok了

場上7個韓國人vs 3個支那人
要點贏

大快活打free sm再返黎

預祝dwg 8強出局先

串你支那唔起

真 同SKT一樣係私家雞

到skt 死攬teddy

jackylove仲矮

平時隊隊都唔識拖時間，dwg今場識拖隻naut唔殺

花生 vs clid
兩個前skt

show LGD狗牌遲早變memes

MAD lion

24分鍾完場

表情根本就係用嚟撚人
以前就係咁spam ctrl1-4 而家直接show倒讚

熊岩岩出就勁

支那狗

海燈上左水未
Tsm要佢支持

好彩支那支那仔搭車走都好快

其實點睇佢地串唔串

LGD...仲撚廢

打唔贏人地就話人串

sad lion

Seed 1出線
之後抽隊seed 2 G2踢出局

小花生快啲輸

外卡嚟㗎

五路世一，LPL隊伍，似曾相識

直落下場 睇lpl哭喪

闉鹿勝率有冇10%

今年LPL好大機會重演S5

你肯收皮未

首歌好撚難聽

下一場係老契弟
又要俾人屌打

贏咗PSG咪串

支你老母那咩
依家得支那同泡狗打？

10年dwg粉

今日tes拎左首勝
破左啦

gen.g peanut

玩咋掛真係有人覺得串?

PSG暫時同JD勢均力敵
個勢唔差

老實講唔好咁快就咁樂觀
呢個陣係DWG comfort pick嚟
jdg係LPL不嬲都係打防守反撃 本來應該都幾counter DWG
前期有幾波你都可以睇得出DWG個陣差啲要輸
如果DWG個幾波有人有大失誤比JDG反CUP
個陣之後打團打JDG唔會嬴到
DWG MSC打完TES同FPX 2場都係前期有優勢會戰比人反CUP
夏季呢樣改善左好多 但如果一失誤容錯率其實幾低下
另外如果BP比人封左啲前期節奏英被逼拎啲中後期團戰英 同JDG剩打會戰真係未必嬴得咁輕鬆

又黑鳩佢
佢今季換得最多人

等睇花生比人撚

我覺得閪鹿冇大家想像中咁廢 但又冇d隊想像中咁勁呢場之後其他隊都可能會再諗諗佢priority

DWG收皮啦 TES同JDG決賽見

支那開幕戰打贏美帝
已經完成黨派俾佢地嘅任務

拳頭內部已經整左TES冠軍SKIN啦

花生仔係時候報答GenG

預測4場中嗮

D人淨係睇結果 過程唔重要

竟然唔放TSM喺眼內？

佢地而家應該淨係對tes有希望
等tes打drx個場

geng peanut 係咪準備歸位

閪鹿唔廢ge 係graves nidalee太勁

直落兩場都要俾人屌打
好撚爽

睇得出打團都係JDG勁少少 不過個pick太差同本身已經輸唔少 不過如果咁講 照樣針住kanavi黎打都唔難羸

TSM準備緊走線打下年決賽

Miss左技show emote，殺完人又shown angry cat，打街場咩，差在未show專精

又估中多一場
攞到個箱
開咗隻英出嚟

問你英文點讀九唔搭八

上場PSG比人屠到咁都冇今場24分鐘GG咁快我想像唔到打DWG會唔會1557了

GenG

DWG贏咗世界賽仲要打四大掌門人
MAD vs C9 vs T1 vs FPX

kanavi報完國到花生仔報國了

支那狗惡撚到

LEC係咁 第一日睇?

GENG FNC

暫時為止淨係錯PSG 大跌眼鏡

Geng 贏左之後可唔可以播翻個worlds teaser比班國人打j？

S04呀

JDG 輸了不要緊
我們還有LGD

edg + rng + ig + fpx

DWG依套陣勁撚到癲喎
拎龍拎預視打團啲節奏係一波一波完全無間斷過

笑死
想泡狗輸就係支那狗？弱智仔

點解咁勁 只中一場

係娛樂賽區嚟？

直接宣佈geng贏啦
我想睇TSM

佢地玩開加勁先有咁高執行力

依家係唔係都emote架啦
唔gur report對面bm囉

買seed#高果隊=中晒

係咁串嘅贏嗰隊下一場就ban囇上一場輸嗰隊嗰陣

好想知FNC會唔會ban zilean

你應該去睇下play in
場場都show emote

其實PSG平時贏完整啲MEME仲串

強烈建議LPL抵制韓援

DWG要15-0 了

重有我大TES

利申: #曲

咪又係5ban中路

GENG 快手屌打埋LGD 等睇支那狗崩潰

咁一陣應該贏
買左TSM

好心提下你 psg一定06

換左阿鬼 之後
雖然佢唔會點贏線 羸都唔會贏好多
但阿鬼留線 即使一打二都唔爆
變相SUP 可以跟JG 遊走
呢樣係以前核爆做唔到o既野
有時2打2 仲要爆線

其實jdg犯既失誤真係唔多
但DWG都把握得到同太識滾雪球
上場RGE屌打PSG都要25分鐘完場
但DWG剩係用24分鐘
剩睇呢場DWG其實係好撚勁

講撚到我去打咁笑撚死

過咗今日
韓仔嘅nid應該會比人ban哂

都話估咗
TES
DRX
RGE
DWG
GEN
FNC

5ban中都冇用啦
bj神個pool咁深

真 以前LMS連NA都屌打到 竟然有人覺得PSG贏到EU

正到

可能拎zilean

啱啱拎咗3晶球
出咗龍獸新skin
爽到

geng唔該爽啲手我仲要睇tsm

上場打左28分鐘

River 嘅bid

除左想撐下PSG同你一樣 唔係支那仔應該有睇開都實咁估

bwipo zilean賣笑

TSM 都係睇BJ

esports 不嬲興bm
小朋友先會覺得受傷

on9支那仔 你咁撚勁打中人show emote 都得㗎

jeesun

有人嬲嬲豬

透視黑bra 淫到

新ad仲未有人用嘅 ?

攞到個箱唔係藍精 開心咗幾秒

打團感覺兩邊差唔多
反而係bp jdg太劣
後手揀熊 再揀隻莉莉亞 呢兩手pick有d睇唔透

另外 今場dwg既戰術好勁
1lv睇穿晒對面要入侵 因為莉莉亞最勁就係1lv搶6鬼 但dwg5人集結 殺jdg一個措手不及
Dwg之後5打4拎首殺 仲成功壓制埋莉莉野刷野路線
之後nid不斷滾雪球 上路又輸線
中路打唔開缺口 下路失敗gk送頭 優勢線無埋

Dwg大勝
下場應該多d野睇

暫時活動中撚曬咁正路

難怪台服咁多你呢啲死賤種

咁撚樣就支那仔

你廢比人打爆 咪比人BM囉
打機不嬲係咁嫁喇
唔知屌乜鳩

表情未出之前，係LoL比賽BM大把人屌你啦

世界賽disable咗yone samira

其實除左LPL之外其他賽區不嬲串開
一有機會就BM

Auto ban

真
唔玩emote 會少咗好多趣味

中路英唔簡開戰英都係會輸

點解我仲係鎖定嘅

beryl 覺醒

睇brokenblade

啲垃圾除咗識屈人支那狗仲識咩
差在未屈你係5毛

今年終於可以用自己意志支持愛隊

你仲嬲撚過啲選手笑撚死

ghost光環buff

可能我平時睇開lck，印象中真係好少

小朋友多丫嘛

RNG

玻璃心好心咪撚學人打機

LPL我記得廠長有句我已經在研究MSI的對手了

有年預測計點數 好玩好多

好少見選手對emote認真
被打果個唔嬲睇果個嬲真係

又幾撚好笑

小狗倒啦

有可能係放nid試水溫 點知比想像中咁撚多

唔敢J住 小組賽都唔作準

條傻鳩第一日睇比賽

RNG冇得打喎

放canyon nid=等輸

Lck咪一樣會

尾場tsm然硬

LCK以前FINAL都有環節互串啦

講真，你反韓都好大機會係NAEU撚，真心唔覺呢度有人撐支那

夠鐘睇狼行銀行

lgd係咪自ban lillia
clid好少玩呢隻野

我啱啱係攞RGE嗰場

已經賣咗層樓All In TSM

人地睇開架，咪駁啦

幾時開post屌下籃球入完3分舉3分手勢﹑空晒突登花式入樽
屌下csgo 射屍，knife kill，p90 rush

LPL唔串係因為啲fans串到仆街

geng咪撚輸啊，輸左好撚柒

係.. 呀花生哥再揀 又要比大陸網民屌

支那狗/你好嬲
好撚似啲弱智人士黎黎去去都講個幾句說話咁

LCK用得最多應該係牙Rich

LGD咁撚廢，唔洗燈
GenG

你都識講BM 講到明BAD Manner 畀人屌應份喎
nba face dunk完串人都會畀人t foul啦
叫得競技運動講咩不嬲興 畀d競技精神ok?

根本呢d比賽互串係culture黎 咁先可以令fans更有歸屬感 有乜好嘈

韓仔係唔鍾意shit talk, 但係emote就隨意spam
所以佢地對呢樣野有幾認真你可以估下

clid隻人馬好勁

岩呀
正路驚撚咩
有人話高seed=贏

重申要睇LGD 0-6

幾早完都係準時搭正開波

見平時LEC all chat都好多bm

Dwg係咪要揀定skin

Deft

酒桶...

好少可場場都準時

PSG會比DWG點屠

DWG一定前期英碾爆你

life main

support黎
life拿手英

希望PCS台大佬高抬貴手打字打慢d 唔想睇BP劇透

Peanut打老東家

Deft子忙住捽條腰 邊得閒玩emote

全部都30分鍾完場

講真唔係JDG fans 點會嬲 仲唔認係撐大陸隊

花生

真

Bdd醒醒定定

依到多支那狗到
jdg一輸即刻岀嚟又dwg快啲岀局
又賴bp依樣個樣
比人撚到仆街都仲可以講團戰55波

屌 真係ban

唔明啲支那fans又黑人憎 支那隊又柒 點解呢度會有人幫lpl含

LGD輸咗
TSM打大快活暫時10-0

S4 SSW

呢度有人撐支那仔架咩

講真emote呢啲好睇兩邊
兩邊互串叫趣味
一邊串人叫bm

可以講緊對上一場psg嘅
不過psg自己都show lgd都係bm

收皮啦 下場狼行一定贏

上年G2比人大炒果陣都全頻講1v1

IG班FANS惡撚到要落毒
未BM已經咁 BM完分分鐘渣把刀去劈友

輸比TSM同Royal

睇完應該明白點解外圍頭幾日花生會show geng icon，佢已經盡力拖走lgd ，點知銀行突然勁左

世一下路2v2

揀senna 睇下ruler打唔打得穿佢地先

Show emote就係度鬼殺咁嘈
無emote先奇下話

無感情......

Rascal識用Voli打Renek
LGD仲pick

漿豬咁樣夠ap輸出咩

Tes揀緊skin la

講嗰啲男刀女槍 kick 到仆街

事實係esports每隻game有acceptable既bm
caster見到都係笑下就算
除左極小數玻璃心/平時冇睇開既viewer之外
直頭冇人會討論

我覺得係
仲後手揀熊打camille
第二輪多d野睇

同埋經歷過上兩屆教訓
未到8強都未見真章
lck上屆全部小組首名出線8強
然後8強幾乎全部比人踢走晒

show咪show囉 廢比人串下都唔得咩

ban哂nid 鹿 graves

Ruler 選Ashe

含撚啦支那狗

有 LGD贏撚硬

將平時打街場啲經驗投射左落去姐應該

ruler 艾希=lgd輸

世一Ashe

KRAMER冇AD玩了

有酒桶都pick 鏡瓜？

00後好多大陸閪
迷LPL又唔撚認

bo1 真係要睇定啲 bo5先見真章

男刀女槍扑頭仔 潮洲佬

花生報恩

ruler ashe
唔使睇了

準備聽日睇樓

會唔會lee counter kindred

個scene太多呢啲人咪搞到冇人敢benter

打完最好交換波衫先夠禮物

又玩熊

賣廣告又係 G2呢D位好好笑

哇好搖擺 咩路都得

想問要去邊到睇支那重播

一定要睇番jd輸果場既支那轉播

有隻Samira

呢度有個會員撐RNG又唔敢講出口

比賽已經有得pick?

牙膏倒了

GEN最易爆炸既一定係bdd
仲要玩lucian

mark算唔算係咁多支那佬入面最好樣個個

虎牙

隻野打唔到比賽

唔可以

輸第一場無咩好睇
要好似舊年大快活咁踢走rn支果場先爽

本身以為比上路

得牙凝冇

小鹿倒了

bilibili囉 有埋彈幕

first seed以下都可以拋棄
tes輸應該真係哭喪

其實DWG點串JDG

Yone Samira 都冇呀

yone早過佢出喎

Show emote，好似係

ruler隻耳 令我諗起肥狗

唔明點解啲人咁鍾意彈幕
成個mon都係字根本乜都睇唔到

表情囉

係幾撚串不過鬼叫你俾人打爆
就算特登show專精搞你心態你都駁唔到

鬼叫隻驚就係咁樣設計

btw,好采係支那隊,如果psg又連續俾人雞姦多場我做觀眾都會心態爆炸

拖住唔殺LvMao 掛

2隻都唔可以簡

life隻sett都夠膽放 下路唔想玩遊戲?

ruler隻耳咩事

頂 之前uzi又係咁

下Show emote都串

bo1輸有乜好睇
Bo5輸先好睇

場場都有韓仔

笑死支那狗真係特別玻璃心

Lv3就魔乾

g持gen手刃叛徒

GEN豬CEO都喺LS chat

下一場冇

呢度啲玻璃心支那仔躝啦串兩句就話頂唔緊

你問番條友

lvmao可以行埋塔比塔殺 係要企定定比人玩

見到就覺得輸一半
坦又唔夠坦
傷害又要隔幾秒先有
得個貼身cc
又易俾人kite

花生唔尊重clid啦

仲話睇開比賽
場場都bm架啦

其實熊打爆鱷魚

下場冇

打贏jdg

rascal隻熊兩次打爆canna隻惡魚

韓仔同支那狗用咩語言溝通?

根本自己放棄左

支那人係咁玻璃架啦

佢覺得lpl 無bm 咁

Gogogo kill kill kill nice nice nice

應該支那話

支那話啦 kanavi d支那話好撚難聽

笑撚死 花生應該又要比人屌

BDD 同CLID似樣到

好多忽然球迷
見熊輸幾場就話熊廢

peanut講支那話分分鐘標準過連登仔

銀行

Ok

BDD連xiye都打唔爆

兄弟們～

啱

我見呀imp都講到一舊舊
得Doinb講得好順

係好多玩熊既都好撚廢先有咁既錯覺

上路已經穿左

睇完NA熊就話熊廢

sdoinb = chinese

DOINB特別誇張

花生最勁就係rox個時
之後去邊隊都拎唔到冠

ssw ssb 果堆冇學
當年擺明lpl 搵完返lck

屌你...ruler無血行咁前

kz

退休養老真係啱哂